【六四30年】紀念碑美國LA建成 創作者望世人不要遺忘

全球最大的六四紀念碑在美國洛杉磯落成，近200名各界人士到場參與落成儀式。紀念碑的創作者、雕塑家陳維明稱，「我們不想遺忘30年前發生在六四的慘案，那是中國人心中的傷痛」。

六四紀念碑座落在連接洛杉磯與拉斯維加斯的15號州際公路，由「6」「4」兩個巨型數字組成，基座背面則刻有由天安門母親丁子霖收集的200多名六四死難者名字。陳維明表示，「這個雕塑本身高6.4米，加上2.5米的基座，剛好是8.9米，含義就是紀念89六四。這個公園離中國北京剛好是6,400英里，方位傾角是64度。」

對於樹立雕塑的目的，陳維明稱他們想以雕塑方式，保持人們對六四事件的記憶，並提醒世人永遠不要忘記中共獨裁政權的威脅。

twitter/美國之音

呢張相肯定被封鎖

聽日就核平你洛杉磯
屌

連登本土派 話紀念64係 中華膠

我收到風今星期內會有憤世愛支留學生去搞事

支那人話當年做得啱，無殺人就無今日

以前仲會死撐話係假消息無死過人，而家直頭覺得無問題

估下幾快會畀人破壞?

佢地會覺得果日無震壓學生
中國就會分裂
所以佢地認為果日中國做得好

其實我都讚成中共咁做

最好日日都六四, 殺番十億八億中國人

點解會有人負評 你係咪人嚟？

分裂咪幾好

仲有以前粒AMD 處理器

朱西成眼盲定文盲，內文睇唔到"中國人的"4隻字？？？

this one?

六四紀念碑放LA唔放支那領事館唔放北京，同六四大鳩唱係維園唔係中英街唔係支那一撚樣！！！！

大中華情花毒

Yes

愛支病係絕症也！！！！

終於有樣野連美國都要紀念
又贏

同埸加映：「銘記」牌出產最新白酒「八酒六四」

【本報訊】去年六四前，4名參與維權運動的四川人因設計「銘記八酒六四」的白酒（圖）並定價人民幣89.64元，及於微信公開銷售，被定罪「煽動顛覆國家政權」

WFC